[暖氣軍師] 政府話唔怕罷工，唔怕老豆搵仔，如何製造被封關 ?

就算成功三罷 都要留意執行方式